黎小田同薛家燕有冇做過愛？

聽講黎小田食過唔小女

正想問

薛家燕有冇幫黎小田吹簫口爆呑精呢

一邊跳住十字步一邊抽插

遠處有把聲

一齊換証啦

話無你都唔信啦